(台測)閃電俠 第2季

播唔完下次推POST播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

第一季結束貝瑞雖然成功戰勝逆閃電（Reverse Flash），可是卻因為與逆閃電（Reverse Flash）決戰時引發奇點，導致平行世界之間的通道打開，而吸引到地球二號的大反派極速（Zoom）的到來

裝左睇V台就唔會見左上果舊野